千祈唔好係教育局check學生人數當日唔返學呀！

千祈唔好唔返學，真係唔好

推

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

香港人加油

點知邊日check

依招ok

push

正

教畜含撚啦去

幫手推下

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

呢個係叫數人頭，搞一次好大陣仗，好難全港同時做。
利伸:行內人

由今日起出街見到香港警察要敬禮

但係點知教局幾時會check 人數？

通常個日朝早打黎，當區主任，1，2個鐘到校數人，並預備學生出席紀錄

舊年興德單野搞到學校被人第一次數人頭

對d 名校應該免疫？

揾人話比我知邊日就得

嘉諾撒聖瑪利書院

呢間呢？

唔知係唔係直資